{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042325",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 한들펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 また、ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、これによる払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者の同伴や同意がなければ入室できません。 チェックインとチェックアウトの時間は、次のご利用のお客様のために正確に守ってください。 客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で魚や肉などを焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約特典としてIPTVとWi-Fiをご利用いただけます。 また、駐車も可能です。 付帯施設としては共用キッチンと駐車場があり、周辺にはバリスタクルーズ、泗川津海辺、鏡浦台海辺、下坪海辺、烏竹軒、注文津水産市場、塩江、コーヒー博物館があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に予約人数が追加された場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者の同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を使用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉などを焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては共用キッチンと駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはバリスタクルーズ、泗川津海辺、鏡浦台海辺、下坪海辺、烏竹軒、注文津水産市場、塩江、コーヒー博物館があります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何を利用できますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVとWi-Fiをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 434
    }
}